untuk melihat fungsi2 general yang dipake ada di helpers/popmaya_global_helper
untuk liat contoh penggunaanya ada di member/views/pm_side_newbie

untuk js yang ga jalan, misalnya ajax dll..
mohon cek di file js yang untuk rootUrl, itu harus disesuaikan sama localhost


ayo update!